我係黑警女朋友 你問我答

唔好意思呃左你地入黎

我係到同大家宣布所有冇左份工同留左案底既你地全部都要考黑警！

根本我地就唔可以再比多一個白警走人 我地要用盡一切方法去抗衡黑警數目

最終目標要白警或手足做一哥！

台灣明明獨立左都有一班共黨係到爭做總統
我地一樣要用同樣方法去做

加上出左事既手足考警察先係最好既方法 用都係用正苦錢出糧比手足 ot津貼都係我地啲稅黎 手足做警察有咩問題！

但希望做左警察既你地勿忘祝心 唔好因為錢同升職或洗腦影你地 如果唔係就大撚鑊 仲多左黑警

利申：唔知有案底做唔做到警察

唔該幫我推撚到上熱門

希望有咁堅定嘅人

有案底考警察會加分

你都ON撚9
有案底去考閪呀

標題撚見一個封一個 拉

話撚左唔知

咁20k以下個啲去做

拉你老母呀
係咪要全個警署都係黑警你先開心

入面冇人抗衡就真係玩撚完

2014咪講撚咗黃絲警，當年大撚把手足入去俾人洗晒腦啦

原來黑警做d野就可以洗白做白警

黑警會用卧底 我地唔撚得呀

要贏就係用盡一切方法
唔好以為一年就之內會贏到
共黨消滅廣東話都唔係兩年既事

有啲野係要長綫埋伏

唔好一時意氣屌左我先

我知冇人想做黑警 我都唔想
要贏就要用盡一切方法

最終目標要白警或手足做一哥！
拉，弱撚智搞清楚邊個任命未
驗下腦啦屌你老母

應該要二十年

屌你老母標題撚

你老母有無教你出post前做下功課呀，有案底點撚樣做狗呀?

2014個年已經有班人話做狗抗衡啦，最後咪埋堆一齊打，有人性既都辭左職啦on9

其實冇堅強意志考到入去都係俾人洗腦如果學歷高既話直接考幫辦好過啦 散仔都只係狗一隻收order做野

ching 你出社會做野未
幻想有白警=戇鳩 拉

任何理由都唔係做標題黨嘅理由
block

標題黨呃人入已經摟屌
仲要內容九唔搭柒
樓主好多反省下
block + 拉